98死曬呀？(18)

17分都有頭臭

留名

未死

一陣考final 我又weak唔到

未死不過溫書溫到就死

又係u

上次weak唔到果陣第二日唔洗翻
今次我一陣要考final好驚做做吓太眼訓個腦空白一片

唔使驚喎
最多都係冇平時咁靈活
利申試過

冇人早起

？

痴線佬針咗

翻生？

發覺粥好好吃

最憎

一直都冇死過

你最近還好嗎

55

今次真，想乞句生日快樂

幾時牛一

就在今天

真心嘅 ？

係呀

[不孝子]唔小心Del左呀媽個Candy Crush 佢話玩左6年

我呀媽又係好鐘意玩

生快日樂

555

屋企冇人玩

諗住點慶祝

我老竇喺電腦裝bluestack嚟玩

狂

歪

唔好啦

下次甫名不如叫鐵達尼號

u開po next time

小著仔畀下橋姐
實行梗係搵大粒嘅去做

考完科final了
其中一題勁多ill字尾嘅字 唔眨多兩吓眼睇清楚D都唔知條題目發生咩事
記得有Jill、Bill、will、kill、hill

好悶呀 未開始考final

姐係考得好好

唔算好好 但係應該唔會太差嘅

學霸典型語錄

終於完sem番香港

輕鬆高分

聖誕快樂

老泥我大佬

。。。

新年快樂

老泥夠大粒

畀啲脂肪層夾住
日積月累
愈嚟愈大粒

頂你形容到咁貼切

好似你嗰啲？

我冇囉

Arm ar
女神點會有老泥

神你老木

好胸

有幾條未睇過

保濟丸同卡樂b冇乜印象
好記得旺旺 因為atv有段時間重播還珠格格 我日日追

亞視成日播旺旺嗰啲廣告
大水喉嚟

好似未睇過亞視啲劇

好熱鬧

only還珠格格
我諗要數好睇應該8,90年代嗰啲
我冇睇過

都幾係

Down落嚟睇

我見其他吹水甫去到後期都係得返小貓三四隻

頂住唔好冧！

想冧

唔知睇乜

no！

吖！今夜不設防正

咩嚟

谷歌一下
係請以前啲大明星訪談

98年留名 啱啱炒埋final

生日快樂
利申98

類型 成人清談節目

U曳曳

我成人咗啦

食放題賀一賀先啦

多啲上黎！

唉

好失望

乜9呀

估唔到...

個spotify年度回顧
原來我聽咗首垃圾歌咁多次

估唔到乜

冇嘢喇
唔想多講

例如咩垃圾歌

Closer

聽到厭咗

有冇聽過live
笑4

個男唱到冇氣

唔明點解嗰陣咁迷

我醒起

係

聽多幾次就好快厭

中學畀個蘇蘇撚r我水吹嘅事

駁唔到

泥b一定大波過將b

利申5蚊lin

認同

lin餅5蚊咁大！？！？！？！？

你冇咩

蘇蘇撚

Social撚

班人食tea又嗌m記
肥4

冇。。。。

有乜所謂
你不嬲都咁肥

中午到宜家淨食咗個面包 好肚餓 等食din

辭完工要減減佢

簡食減肥

冇囉 突然要上堂 野都廢事食
雖然都想減

Tgt

搭單問，點樣增肥 我本身做得多運動，食極唔肥 做gym又冇乜效果，點樣先可以令自己大份啲 女朋友想我變大舊啲

花生油當水飲

固拉多
烈空座

老泥單機世界

哇操
人都沒了

梳囉悶親你哋

唔阻各位

訓咗呀屌你

食蛋！

我這樣討厭

聽日13度咁凍點撚樣返工呀

著heattech啦

你完美如此

淨係著件heattech出去

你有第二個

加件外套 得架 extra heattech

邊有

未聽過

針了

上星期幾日都咁著

上星期都未有咁凍

有幾日17架

兩件囉

可能咁啱dayoff匿咗喺屋企

上個禮拜返工都係制服加冷衫

利申凍4

快啲買件heattech 啦

原本有

係懶得濟
好多冬天衫都冇拎出嚟

件件都好大好厚
我拎咗出黎都廢事擺翻入櫃

好似最厚已經喺u記嗰件公廁褸

襯衫吖嘛

98圖書館

聽日諗緊shoot
tgt?

我上次禮拜日shoot完畀人屌屎忽

禮拜六日唔夠人

你想自己辛苦定人地辛苦?

唔想人哋因爲我搞到辛苦

諗下喎
聽日好凍
你起到身?
個被竇好暖好舒服
你shoot就可以留低陪佢

但好撚想shoot

人生交叉點

好為人設想

Shoot or not shoot
dats the question

shoot

盡責小寶寶

寶你老母
咁撚大個人仲寶
覺唔覺得嘔心

國

但shoot冇理由同個醫生講又嘔
上次先同佢講又嘔又肚痛

就黎20
仲未拍過拖係咪好垃圾

係
快啲死

Hi everyone 有冇人掛住我呢

想聽真話定假話

轉個e生

真的假不了

mean泥

第個用得我張醫療卡離我好遠

咁翻工啦你 唔使煩

Hi未死

...

憎你

人人為我 我為人人！

唔歡迎我咪走囉我

挽留！

頭暈頭痛

HI BB彈
MISS U

聽朝13度…點起身考fina

較十個鬧鐘 刷完牙飲杯熱野

妖

唔shoot喇

迎新美好的明天

凍4

個個早瞓撚

未瞓

點算

加一

爆開

shoot ball

火屬性獨角巨龍

唔呀

點解將b會識

睇過下

乖寶寶

將被暖未

有冇人覺得自己會成世都搵唔到另一半(5)

開到5
咁多人叫春

冇人陪我暖被

成班冷血

我暖血架

之前入過去睇下 睇咗一陣唔想睇落去

凍

點解我隻腳仲係凍

體虛
利申9up

點瞓

13度呀
凍都凍4啦

加多張被啦

唔想郁

懶

唔關我事

啲血流動得冇咁快
要減少郁動嚟保暖

一定係啦

我讀bio㗎

更有道理添

自己一個咪重好

又唔信。。

重你老木

講呢啲

呢啲

啱！

啱你老木

瞓唔著喎diao

根本完全正確！

翻幾點

老泥驚成世都無女？

出嚟打架

驚冇仔多啲

夜晚係it狗打code嘅好時機
雖然我已經做好哂啲assignment

cow me？

Y

心有所屬

靜。。

Mud

寂寞到夜深

=.=

唔係等咩

係呀
不過咁啱聽緊咪打下囉

舊歌撚

聽啲咁傷心嘅歌

木人了...

#metoo
i mean舊歌撚

聽緊eason唱日文歌
又幾好聽喎

G

Lin呢

Mr Lonely
自己google啦

屌

唔聽

又殺咗空氣

反叛老泥

Me伸手黨

訓 88

早

weak

唔准

瞓得好唔好

不錯

幾好

今日有咩搞

唔理我

咁心急

Blow?

慶祝生日

同who

我想問

女友

Wuuuuu

問啦

樣衰可以點算

我都唔知我可以點算

你覺得呢

又走

乜

有冇人教我

邊個話你

有冇人開班教脫毒

自己

打佢

你

愈打愈柒喎

還原靚靚拳

有女喎你
Fit ar

我就嚟頂唔緊

好chur

潛咗都唔知咩事

原來已經開到18，而家先john會唔會太遲？

98最終章

會

Any last words?

毒柒瘦應該點處理

我同你交換身體

你想點處理me

有冇潮流教主/時尚達人

我要瘦

@將b

不了，比死更難受

你咩意思

中央屠宰

1分不了

身體唔連樣呢

Too weak

有冇得諗

畀完你又嫌三嫌四

諗下好啦

Me 港女格

臭g

Gel頭加分

30000 過夜

高加分

Gel 完儘柒

有女友加分

正常身高咋

豐富下討論內容先再講落去

幾多

真係要做Gym 練下身形先

～173

高過我
扣分

排骨瘦撚

咁練gg哦 ？

貢高要求

至憎人高過我

Gg唔洗練，不嬲都好高分

笑4

How are you

Im fine thank you

身高：躺著30cm

Ff

扣分btw

I want to be handsome guy

U hv girl
No need handsome

長又唔滿意，貢高要求

Gf love me more

做人隨便冇人畀面

好攰、想weak

Weak先

希望訓醒會變靚仔

Weak 88

路過留名

好似未死

考final完全無心機溫

唔好溫

落到樓下已經撞褸
公廁褸真不是蓋的

笑你老木

Ok la
有a杯

肥仔波

早晨

早！

好撚凍
著緊大嬲

G前入六十八佢唔畀我買胸圍

珍

加人工啦屌
阿叔13度都同你上班

因乜解究一起身推得咁快？？？！！？
發生咩事

又唔shoot
抵啊

得幾頁

你shoot咗？

變態佬

唔戴會下墜

肥墜波

準備shoot

你好意思笑人咩

Ho9

好驚墜到變妹下妹下嗰啲鐘擺
行路有兩舊肉fing嚟fing去

鬼妹先係嘅

最熟早殘

努力牙曬文先
請各位努力推po

不了不了

由其老泥

冇你冇我

好欣慰

Shooted

好眼瞓 又要溫書 又想捽碟

等畀人落降頭

捽

請戴上耳機

唔會啦 如果返今日要收好夜
不了

Put put put put ur put ur hands up

你又識

yo

hi

I don't wanna study

Good

May i help u sir?

空氣已靜止

對唔住...

訓陣先 個頭實咗牙曬文都寫唔到

今日都要返

#metoo

98又死了

你想傾咩

問你想傾咩呀

依家成個人洞喺到同你傾又唔出聲

依家翻生你又唔高興

你想點呀

出嚟打架啦

嬲泥

泥嬲嬲牙？

唔好講咁多

時地人你定

Me dj soda

利申唔知咩歌

屌 Dj嚟㗎

我話上面句歌詞

諗食咩真係慘過食屎

周圍啲食肆都垃圾嚟

Where

不了，驚自爆

明日兩點，花園街體育館，不見不散
記住簽生死狀

要幫你解決煩惱仲慘過食屎

好！

咁易解決就唔叫麻煩啦係咪

直播？

屁啦
死港女

Fb

禾系=.=

！(◎_◎;)

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

┻━┻ ︵ヽ(`Д´)ﾉ︵ ┻━┻

┬─┬ ノ( ゜-゜ノ)

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

♡⃛◟( ˊ̱˂˃ˋ̱ )◞⸜₍ ˍ́˱˲ˍ̀ ₎⸝◟( ˊ̱˂˃ˋ̱ )◞♡⃛

（¯﹃¯）

\˚ㄥ˚\

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

Ho qq

（¯口¯）唔係好覺

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و this leh

(｡ŏ_ŏ) same

平安米？

Xdd

聖誕有女倍感溫暖

想聽故

等咗好耐 冇故聽

嬲嬲g

唔知邊啲真邊啲假
不如開估

攬姐
可以有好多意思

識得幾個星期咁快鐘個頭埋去

想要女朋友嘛

個女仔又幾主動

依個都真㗎 ?

成日食M記食杯面

好唔健康

你係咪又係肥肥哋又矮

終極瘦撚

食極唔肥

中等身高啦，AVERAGE

靚仔

好柒

喺我心目中泥b最靚仔

又潤
想4

滋潤老泥

木人

海

加油啦咁你

我就覺得太簡單嘅

木人吹水

Weak算

可以陪你吹水

Me also week

Hello

#500

太遲喇

嬸嬸你好

Byebye

早晨....

泥叔叔早

將妹早

晨早流流

心情就極差

有冇人想傾計

秒回一陣

有呀

有幾秒

Hi

有冇嘢想傾

點

冇

咩點

其實連仔寫好啲隻App啦

咩事唔開心

典解

連notifications 都唔做

種種原因

On9

Cut廣告收到咁鬼貴

又冇pm功能

種種係邊種種種

發現自己唔知係唔係98太老定點
真係完全唔識溝女
低能白痴搞下笑d人又唔中意
下下成熟大家又冇野講唔識溝通咁
係唔係真係要一世都一個人先得呀

想cchat我？

語癌

末期

開翻個進階追故功能，樓主覆Post就推送通知咁，唔難啫

98不老，好青春，不過死撚曬啫

論壇嚟㗎喎ching

青你老木呀

己經唔係語唔語癌問題
係 都唔知佢想要咩
一時咁對你又得 一時咁對你又唔得
想點想要咩呀

低能搞笑有兩種

一種係農夫，好笑又Charm

一種係李思捷，On9低汁

你係邊種先，唔係下下搞笑有用

時代要進步了

依家農夫夾馬明好撚悶
想睇返夾脆魚

咁可能係李思捷啦 乜仲有咁多野嫁咩
真係唔識

慢慢搵啦，係嗰個人唔啱你啫

98仲大把時間，唔洗咁快打定輸數

阿叔會跟唔上

脆魚好On9，佢一笑個氣氛就變曬，好想笑埋一份

自己唔開心走去開解人

助人為快樂之本

聽日到老蕭
唔g會點

雪雪雪

幫到人自己又開心

何樂不為

Btw脆魚煙鏟

下

食煙正仆街

1200走，落街食早餐

中學嗰陣聽到

買緊飯

溝女嘅嘢，唔好急於一時

做好自己

大c

緣份到就有機會

你點cow你條女

如果太急，一係做兵，一係狗公

如果真係唔得，只有兩個致命原因

咩

性格毒

外形柒

緣份嚟嘅時候就自然嚟咗

你中曬喎
點解又得

我都唔知

1200，灰姑娘要走了

屌你老木

賽馬直擊都開始鳥

咩樹

有人? 無人? 無人? 有人?

98驚世現新

98死哂lu 成班老鬼就黎變2字頭

就嚟3字頭啦
2017-1998=29

數神

有冇98係外國讀緊書

點解冇啦啦會有bam圖

次次都係冇人理

理囉

走啦u

人生冇22了

老泥打字好懶

生命滿希望

仆街成日都勁眼訓

木了

渴睡症

難得又諗到啲字代替到先好野

學習新技能

執靚cv

過韓國執一次要幾錢

馬雲咁有錢都唔洗，因為自信可以當飯食

Hello?

Catch up唔到

收線先👌🏻

Dooooooooooo

過泡菜國係指？

去食泡菜呀

笑

木嘢了

屌隻腳控制唔到

成日自動波喺到un

諗起麥兜

我個仔un腳

泥兜

收聲

原來

今次幾多負皮

幾好幾好

Wooooohoooooo

係喎 啱啱見到

Me叻？

最叻係你

獎我

給你一顆

一凍就爆擦

佢哋真係好正

娥羅納英

擦了

人？

所有泡茶都辣殺㗎啦

未食過

韓日燒

撈

weak算

早睡早起

好想食韓燒

聽日夜晚6點半先exam
考完都8點半
仲要塞車番大西北
係咪癡線架

食肥你

坐船

早起咪又係溫書
hea多陣啦`

我俾啲溫暖你咪得

1130

好撚gay

你又知？

肉體同肉體碰撞
汗水同汗水交融

邊度讀

香港

攬我

冇人起身

起

木喇木喇

我發現柒巴會多數夜晚上

淨係留意佢

心都碎了

你邊度

你就成日係到架啦

17個負皮
我哋有咁多人咩

都唔知邊得黎咁多負皮

你喺出面得罪人

嗨完又潛

Aus

咁啱嘅

可以唔好再玩捉依因？

唔可以

考完第一份final

Ok咁繼續玩

返去玩捉依因

玩

我就嚟痴線啦

Michael Fung因你動容

啲Past Paper好難

大家係咩型

利申INTJ

Ifsp

專心返工啦

唔撚上嚟囉=,=

唔想溫豬呀

點解要折磨我

挽留

我都唔想
啲嘢全部唔識

..

BIGJJ

你ONJJ

愛你

微尷尬

大家好我係BigJ

心很累

微你老泥

Same，等緊入去考試

Bless u

18負皮

負皮埋你

針對我

Mo ar

悶

又要同同事食飯...

針鳥

一定好開心

泥b本身就係一個笑話

( Show Blocked User - 柒巴 )

Siu9me

INTP

毒撚

Agger

利申i字頭

真嗰個好似有千幾條問題

屌 坐巴士係度喊 捨得分手未

Fun

分左 好撚爽 繼續flirt其他女

-_-||

又問捨得分未
轉個頭就分咗

晏晝做咗 心諗咁鬼多條

( Show Blocked User - 將今晚今晚交給我 )

做到眼瞓4

考完

炒完？

屌佢老母收咗卷就快啲放人啦

好撚肚餓

食我

美極

老泥

仲要食四舊

前兩日 我已經話分

今日真正分

我屌你㗎 泥b

婚定分

好笑喎 依加好少人咁搞笑㗎

屌你老母臭西瓜餓到仆街

你著咗我對西瓜喎

西瓜

唔係咁開心牙

牙 你 老 豆

飽4

未食飯

食乜

又放題

我覺得你地成日唔so me

Eat la

點應牙清=.=

好彩有腦細包底
三百幾一位

哇 邊間

殿 大喜屋

個名都型過人

食親都係2百左右
打算搵次食貴架嘅

依間ok?

有movenpick食

食放題會撚飽 好少食

未食過
有冇review

一兩個月一次 其實食好少都覺得飽 啲野太油膩 奈何鐘意食

啲泡芙唔酸

唔嗌炸嘢sushi其實可以食好多

嗌下燒菠蘿消濟又得

係㗎魚生好正

食青瓜沙律消濟

唔食炸野唔得

一噸三文魚！

三文魚唔食日本人

生蟲都食！

開始食到壓

所以我最後都有食

三文魚之鬼

點都會食！

btw希0魚好撚難食

知唔知咩魚最慘

我有fd好鍾意食

咩魚呀咩魚呀

希0魚
腥到。。

又酸

之前係fb見到有人成條食

話時話未見過原條咩樣

咁難食嘅魚究竟有幾醜樣

去谷歌一下 其實正常樣
不過點解可以咁難食 lur都lur唔切

冇原條
全部切曬

search 希0魚真身

play9me

我搵到喎 不過唔識放圖
訓sin 88

屌你 泥b字都唔識隻 希0

靈
我懶得打

去左seat堂

死哂??

未

肛肛起床

你條仆街不用上班嗎

兩日day off

你好

屌我又遲到

叻泥

五分鐘再見唔到我就唔等

唔係sit咩？

Btw sit咩堂？

喂喂喂
收聲啦

好狗

吓 唔係一樣㗎咩

Sit-> verb
Seat-> noun
你未答me sit咩堂wo

數學

Y sit maths

陪frd上 我溫書

死撚哂 條仆街泥呢

條友放假唔會上黎

唔係掛 辣殺

垃圾

@泥

辣撚殺！！！！

聽日要考試
仲唔識

老泥出pool了

排緊入去睇show

Btw我頭先經過東喜茶
@將b

九龍好遠

宜家我係mk

我都係唔識去

咩show

新寶條街啊

腎仔

但喺豉油街
隔離有個賣乳酪

一陣去睇下先

sor
我眼圈都好大 不過戴眼鏡遮到

一齊排佢ok?

聽日去先

大家都好愛老泥 所以靜咗

有冇人掛住我？ 冇既走先

改名9

Me

屌又改名 唔記得你係邊個呀城哥

莫生氣

日後我會善用起底功能

攰4

啲燈光打落嚟好熱

約齊人 mon hun

有

自私打

好想玩MHW

琴晚四條毒J打角龍
玩開mon hun xx 嘅老手貓車多過個新手

好想玩

好似收左帽 求巴打分析

LIHKG @ Android
呢個po真係。。好慘

橙

十年都係敵唔過新鮮感

我已經睇撚透哂
家陣我寧願攞時間學多啲新嘢都好過去溝女
反正家陣啲女無刺激感新鮮感就會走人架啦

唔撚記得咗

柒b 將b 妹慾b 波b

未開考已經諗定sem break

遲下做行路撚 大埔行去荔枝角 應該開po live

Cs狗係最世界最正 會有女欣賞的

最近做人豁達咗好多

有時我會想像俾人 會有咩感受

又到依個it9壓力大

1001

1002

去咗bin

去咗搵真理之門

見唔見到真理

見到了，冇咗一隻手同一隻腳

媽媽呢

唉唔好提啦

大家好

hello it's me

It is you

It is a dog

我部電視壞咗
幾時搞搞佢

我冷氣機滴水有冇計仔搞搞佢

交畀我

arm ah

IT狗同事係人類最好嘅朋友

揀男朋友一定要揀IT狗專材

大家話係唔係

係 我愛it狗

想改翻it狗名

改

你而家個名好Sad

個時同男朋友嘈

自私嘈

John?

下次唔好啦

Hi
新人留名

Hi 你好

五準

除咗個名有個泥字之外嘅人都好Nice，唔好見怪

Hi 新人LM

收嗲啦

關唔關我事㗎

好驚1001

驚mud

你個名好惡

驚又唔小心1001

驚閪咩
你都唔開甫

同我一樣 不如將今晚今晚交給我

不了

俾你地屌吖嘛

怕？

係 我心理質素差

泥哥

哥前哥後三分險
泥b is ok

渣ga

想識98妹

屌 竟然有咁多人覺得大陸妹正
覺唔覺大陸妹正過港女好多？

大波長腿

我

但隔離先有個甫屌啲人鍾意大6妹

細兩年 岩岩好

老泥妹

Bb

點解個po咁多負皮

唔知

廿個分身

害群之馬

真係辛苦曬

幾錢一個ac

吳廣

商業秘密？

將b88絕交

小妹係小妹黎架

又想del連登 好撚垃圾 父權論壇

關你咩事

=.=?

連登仔全部一世自瀆啦屌

我知錯啦

屌我真係唔明點解啲人唔鍾意大陸妹囉

其實港女有咩唔好我真係唔明

有連登仔整嬲你？

我唔知係呢個世界上太多港女係差
定係其實係我自己做得太好呢

連登仔啲思想真係好差囉 開口埋口都話女人係雞

佢地分分鐘拖都未拍過就講呢啲on9野
笑而不語

成日踩到港女一文不值咁

連登簡直打開新世界

仲話唔講大陸妹講其他亞洲女仔呀外國啊個啲
我心諗連港女都carry唔到啦 稍為有返少少質素嘅女仔都唔想同你班連登仔一齊啦

雖然我都好同情有啲巴打俾人哋帽
我都知好多港女有收兵啊嗰啲嘢
但係唔係個個港女都係咁㗎嘛
佢哋係直頭將所有港女都定做係咁

我發現女人一嬲真係打字速度可以好撚快

利申 語音

一個女仔帽人 全宇宙女仔都帽人

其實將b真係女？

其實真係

曲線讚自己？

將b 我地係咪唯二個兩個絲

直線啊屌你

基本上係架啦

驚

其實我都係

唔使驚

收皮啦 見過你啦

唔開架我

嚇死me